{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.3, "movie_name": "Neither Seen Nor Recognized", "movie_year": 1958}, "nodes": [{"first": 105, "last": 3574, "role": "Louis de Fun\u00e8s", "id": "Blaireau"}, {"first": 152, "last": 3069, "role": "No\u00eblle Adam", "id": "Arabella de Chaville"}, {"first": 152, "last": 2088, "role": "Claude Rich", "id": "Am\u00e9d\u00e9e Fl\u00e9chard"}, {"first": 157, "last": 3170, "role": "Moustache", "id": "Ovide Parju"}, {"first": 326, "last": 3596, "role": "Pierre Mondy", "id": "M. Bluette"}, {"first": 337, "last": 1723, "role": "Fr\u00e9d\u00e9ric Duvall\u00e8s", "id": "Dubenoit - le maire"}, {"first": 789, "last": 2048, "role": "Jean-Marie Amato", "id": "Guilloche"}, {"first": 1219, "last": 1323, "role": "Roland Armontel", "id": "L\u00e9on de Chaville"}], "links": [{"first": 152, "last": 2101, "weight": 40, "source": "Blaireau", "target": "Arabella de Chaville"}, {"first": 152, "last": 2088, "weight": 37, "source": "Blaireau", "target": "Am\u00e9d\u00e9e Fl\u00e9chard"}, {"first": 157, "last": 3183, "weight": 98, "source": "Blaireau", "target": "Ovide Parju"}, {"first": 326, "last": 3596, "weight": 33, "source": "Blaireau", "target": "M. Bluette"}, {"first": 337, "last": 1740, "weight": 18, "source": "Blaireau", "target": "Dubenoit - le maire"}, {"first": 789, "last": 2075, "weight": 19, "source": "Blaireau", "target": "Guilloche"}, {"first": 1219, "last": 1331, "weight": 8, "source": "Blaireau", "target": "L\u00e9on de Chaville"}, {"first": 152, "last": 2101, "weight": 17, "source": "Arabella de Chaville", "target": "Am\u00e9d\u00e9e Fl\u00e9chard"}, {"first": 157, "last": 1219, "weight": 18, "source": "Arabella de Chaville", "target": "Ovide Parju"}, {"first": 844, "last": 2101, "weight": 4, "source": "Arabella de Chaville", "target": "Guilloche"}, {"first": 1219, "last": 1229, "weight": 7, "source": "Arabella de Chaville", "target": "L\u00e9on de Chaville"}, {"first": 157, "last": 1235, "weight": 8, "source": "Am\u00e9d\u00e9e Fl\u00e9chard", "target": "Ovide Parju"}, {"first": 1219, "last": 1352, "weight": 17, "source": "Am\u00e9d\u00e9e Fl\u00e9chard", "target": "L\u00e9on de Chaville"}, {"first": 572, "last": 1736, "weight": 4, "source": "Ovide Parju", "target": "Dubenoit - le maire"}, {"first": 789, "last": 1124, "weight": 9, "source": "Ovide Parju", "target": "Guilloche"}]}