{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.5, "movie_name": "Abraham's Valley ", "movie_year": 1993}, "nodes": [{"first": 38, "last": 3470, "role": "Pedro Luminares", "id": "Lu\u00eds Lima Barreto"}, {"first": 41, "last": 3345, "role": "Ema (young)", "id": "C\u00e9cile Sanz de Alba"}, {"first": 140, "last": 3438, "role": "Fernando Osorio", "id": "Diogo D\u00f3ria"}, {"first": 142, "last": 3312, "role": "Carlo Paiva", "id": "Lu\u00eds Miguel Cintra"}, {"first": 252, "last": 2634, "role": "Lolota", "id": "Vanda Fernandes"}, {"first": 252, "last": 1782, "role": "Luisona", "id": "Leonor Viseu"}, {"first": 275, "last": 2123, "role": "Aunt Augusta", "id": "Laura Soveral"}, {"first": 283, "last": 1694, "role": "Alice", "id": "Paula Seabra"}, {"first": 283, "last": 2821, "role": "Branca", "id": "Dina Treno"}, {"first": 296, "last": 1411, "role": "Caires", "id": "Jos\u00e9 Pinto"}, {"first": 370, "last": 1851, "role": "Simona", "id": "Micheline Larpin"}, {"first": 396, "last": 1957, "role": "Fortunato", "id": "Filipe Cochofel"}, {"first": 397, "last": 3134, "role": "Semblano", "id": "Ant\u00f3nio Reis"}, {"first": 523, "last": 3359, "role": "Paulino Cardeano", "id": "Ruy de Carvalho"}, {"first": 902, "last": 3505, "role": "Maria do Loreto", "id": "Gl\u00f3ria de Matos"}, {"first": 958, "last": 2990, "role": "Marina", "id": "Dalila Carmo"}, {"first": 996, "last": 3388, "role": "Ritinha", "id": "Isabel Ruth"}, {"first": 1653, "last": 1653, "role": "Ema Cardeano Paiva", "id": "Leonor Silveira"}, {"first": 1818, "last": 2799, "role": "Nelson", "id": "Nuno Vieira de Almeida"}, {"first": 1860, "last": 1860, "role": "Homero", "id": "Manuel Enes"}, {"first": 2062, "last": 2062, "role": "Baltazar", "id": "Antonio Wagner"}, {"first": 2070, "last": 2709, "role": "Pedro Dossem", "id": "Jo\u00e3o Perry"}, {"first": 2781, "last": 3127, "role": "Narciso", "id": "Joaquim Nogueira"}], "links": [{"first": 41, "last": 2442, "weight": 34, "source": "Lu\u00eds Lima Barreto", "target": "C\u00e9cile Sanz de Alba"}, {"first": 816, "last": 2002, "weight": 4, "source": "Lu\u00eds Lima Barreto", "target": "Filipe Cochofel"}, {"first": 1247, "last": 1305, "weight": 5, "source": "Lu\u00eds Lima Barreto", "target": "Micheline Larpin"}, {"first": 1247, "last": 3505, "weight": 3, "source": "Lu\u00eds Lima Barreto", "target": "Gl\u00f3ria de Matos"}, {"first": 2388, "last": 2447, "weight": 3, "source": "Lu\u00eds Lima Barreto", "target": "Vanda Fernandes"}, {"first": 216, "last": 3345, "weight": 53, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Lu\u00eds Miguel Cintra"}, {"first": 252, "last": 2654, "weight": 17, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Vanda Fernandes"}, {"first": 252, "last": 1785, "weight": 11, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Leonor Viseu"}, {"first": 275, "last": 2161, "weight": 18, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Laura Soveral"}, {"first": 283, "last": 1694, "weight": 6, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Paula Seabra"}, {"first": 283, "last": 2852, "weight": 32, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Dina Treno"}, {"first": 296, "last": 1465, "weight": 26, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Jos\u00e9 Pinto"}, {"first": 370, "last": 1890, "weight": 12, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Micheline Larpin"}, {"first": 396, "last": 1957, "weight": 41, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Filipe Cochofel"}, {"first": 397, "last": 3172, "weight": 19, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Ant\u00f3nio Reis"}, {"first": 437, "last": 2194, "weight": 11, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Diogo D\u00f3ria"}, {"first": 536, "last": 3359, "weight": 28, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Ruy de Carvalho"}, {"first": 902, "last": 3172, "weight": 27, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Gl\u00f3ria de Matos"}, {"first": 987, "last": 3035, "weight": 5, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Dalila Carmo"}, {"first": 996, "last": 3388, "weight": 34, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Isabel Ruth"}, {"first": 1653, "last": 1658, "weight": 5, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Leonor Silveira"}, {"first": 1818, "last": 2852, "weight": 16, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Nuno Vieira de Almeida"}, {"first": 1860, "last": 1915, "weight": 4, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Manuel Enes"}, {"first": 2062, "last": 2100, "weight": 4, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Antonio Wagner"}, {"first": 2070, "last": 2709, "weight": 7, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Jo\u00e3o Perry"}, {"first": 2794, "last": 3172, "weight": 4, "source": "C\u00e9cile Sanz de Alba", "target": "Joaquim Nogueira"}, {"first": 142, "last": 2181, "weight": 8, "source": "Diogo D\u00f3ria", "target": "Lu\u00eds Miguel Cintra"}, {"first": 252, "last": 2384, "weight": 3, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Vanda Fernandes"}, {"first": 275, "last": 2148, "weight": 3, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Laura Soveral"}, {"first": 283, "last": 2384, "weight": 4, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Dina Treno"}, {"first": 370, "last": 949, "weight": 6, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Micheline Larpin"}, {"first": 379, "last": 1411, "weight": 13, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Jos\u00e9 Pinto"}, {"first": 396, "last": 1388, "weight": 9, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Filipe Cochofel"}, {"first": 397, "last": 435, "weight": 11, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Ant\u00f3nio Reis"}, {"first": 541, "last": 3359, "weight": 6, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Ruy de Carvalho"}, {"first": 902, "last": 3011, "weight": 5, "source": "Lu\u00eds Miguel Cintra", "target": "Gl\u00f3ria de Matos"}, {"first": 283, "last": 2447, "weight": 5, "source": "Vanda Fernandes", "target": "Dina Treno"}, {"first": 2363, "last": 2381, "weight": 4, "source": "Vanda Fernandes", "target": "Ruy de Carvalho"}, {"first": 2440, "last": 2634, "weight": 3, "source": "Vanda Fernandes", "target": "Nuno Vieira de Almeida"}, {"first": 283, "last": 1822, "weight": 3, "source": "Leonor Viseu", "target": "Dina Treno"}, {"first": 296, "last": 830, "weight": 3, "source": "Laura Soveral", "target": "Jos\u00e9 Pinto"}, {"first": 676, "last": 2134, "weight": 3, "source": "Laura Soveral", "target": "Ruy de Carvalho"}, {"first": 701, "last": 830, "weight": 4, "source": "Laura Soveral", "target": "Filipe Cochofel"}, {"first": 283, "last": 981, "weight": 3, "source": "Paula Seabra", "target": "Dina Treno"}, {"first": 996, "last": 1694, "weight": 4, "source": "Paula Seabra", "target": "Isabel Ruth"}, {"first": 1822, "last": 2821, "weight": 4, "source": "Dina Treno", "target": "Nuno Vieira de Almeida"}, {"first": 2139, "last": 2821, "weight": 7, "source": "Dina Treno", "target": "Ruy de Carvalho"}, {"first": 2743, "last": 2856, "weight": 3, "source": "Dina Treno", "target": "Gl\u00f3ria de Matos"}, {"first": 396, "last": 1411, "weight": 8, "source": "Jos\u00e9 Pinto", "target": "Filipe Cochofel"}, {"first": 523, "last": 694, "weight": 3, "source": "Jos\u00e9 Pinto", "target": "Ruy de Carvalho"}, {"first": 949, "last": 1266, "weight": 3, "source": "Micheline Larpin", "target": "Gl\u00f3ria de Matos"}, {"first": 397, "last": 1035, "weight": 3, "source": "Filipe Cochofel", "target": "Ant\u00f3nio Reis"}, {"first": 1027, "last": 3151, "weight": 3, "source": "Ant\u00f3nio Reis", "target": "Isabel Ruth"}, {"first": 1048, "last": 3148, "weight": 9, "source": "Ant\u00f3nio Reis", "target": "Gl\u00f3ria de Matos"}, {"first": 1652, "last": 3388, "weight": 6, "source": "Ruy de Carvalho", "target": "Isabel Ruth"}, {"first": 958, "last": 3004, "weight": 4, "source": "Gl\u00f3ria de Matos", "target": "Dalila Carmo"}, {"first": 1048, "last": 3151, "weight": 5, "source": "Gl\u00f3ria de Matos", "target": "Isabel Ruth"}, {"first": 2604, "last": 2856, "weight": 5, "source": "Gl\u00f3ria de Matos", "target": "Nuno Vieira de Almeida"}, {"first": 2781, "last": 3148, "weight": 4, "source": "Gl\u00f3ria de Matos", "target": "Joaquim Nogueira"}, {"first": 1653, "last": 1663, "weight": 3, "source": "Isabel Ruth", "target": "Leonor Silveira"}]}