{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.5, "movie_name": "Mesrine Part 2: Public Enemy #1", "movie_year": 2008}, "nodes": [{"first": 18, "last": 172, "role": "Christophe Vandevelde", "id": "Inspecteur G\u00e9g\u00e9"}, {"first": 44, "last": 3544, "role": "Myriam Boyer", "id": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine"}, {"first": 44, "last": 3556, "role": "Mathieu Amalric", "id": "Fran\u00e7ois Besse"}, {"first": 234, "last": 234, "role": "Nicolas Abraham", "id": "Grangier"}, {"first": 595, "last": 3267, "role": "Joseph Malerba", "id": "Robert"}, {"first": 614, "last": 3556, "role": "Vincent Cassel", "id": "Jacques Mesrine"}, {"first": 690, "last": 2116, "role": "Ludivine Sagnier", "id": "Sylvia Jeanjacquot"}, {"first": 852, "last": 2226, "role": "Samuel Le Bihan", "id": "Michel Ardouin"}, {"first": 1252, "last": 1932, "role": "G\u00e9rard Lanvin", "id": "Charlie Bauer"}, {"first": 1486, "last": 1590, "role": "Philippe Le Dem", "id": "Gardien prison de la Sant\u00e9"}, {"first": 2381, "last": 3081, "role": "Alain Fromager", "id": "Jacques Dallier - journaliste pour Minute"}], "links": [{"first": 44, "last": 223, "weight": 3, "source": "Inspecteur G\u00e9g\u00e9", "target": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine"}, {"first": 44, "last": 3556, "weight": 18, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Fran\u00e7ois Besse"}, {"first": 234, "last": 260, "weight": 4, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Grangier"}, {"first": 604, "last": 1337, "weight": 5, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Robert"}, {"first": 614, "last": 3556, "weight": 25, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Jacques Mesrine"}, {"first": 690, "last": 2116, "weight": 3, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Sylvia Jeanjacquot"}, {"first": 1279, "last": 1975, "weight": 5, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Charlie Bauer"}, {"first": 1486, "last": 1646, "weight": 4, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Gardien prison de la Sant\u00e9"}, {"first": 1965, "last": 2259, "weight": 7, "source": "La m\u00e8re de Jacques Mesrine", "target": "Michel Ardouin"}, {"first": 1486, "last": 3556, "weight": 12, "source": "Fran\u00e7ois Besse", "target": "Jacques Mesrine"}, {"first": 1486, "last": 1491, "weight": 3, "source": "Fran\u00e7ois Besse", "target": "Gardien prison de la Sant\u00e9"}, {"first": 2381, "last": 3081, "weight": 5, "source": "Fran\u00e7ois Besse", "target": "Jacques Dallier - journaliste pour Minute"}, {"first": 614, "last": 1297, "weight": 4, "source": "Robert", "target": "Jacques Mesrine"}, {"first": 1965, "last": 2232, "weight": 5, "source": "Jacques Mesrine", "target": "Michel Ardouin"}, {"first": 2951, "last": 3109, "weight": 4, "source": "Jacques Mesrine", "target": "Jacques Dallier - journaliste pour Minute"}]}