{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.1, "movie_name": "Welcome to the Sticks", "movie_year": 2008}, "nodes": [{"first": 48, "last": 2715, "role": "Anne Marivin", "id": "Annabelle Deconninck"}, {"first": 100, "last": 2750, "role": "Kad Merad", "id": "Philippe Abrams"}, {"first": 139, "last": 3494, "role": "Dany Boon", "id": "Antoine Bailleul"}, {"first": 170, "last": 2751, "role": "Yann K\u00f6nigsberg", "id": "Le coll\u00e8gue de Jean - salon #2"}, {"first": 301, "last": 3577, "role": "Zo\u00e9 F\u00e9lix", "id": "Julie Abrams"}, {"first": 502, "last": 2150, "role": "Fred Personne", "id": "M. Vasseur"}, {"first": 677, "last": 1905, "role": "Bruno Tuchszer", "id": "Le policier \u00e0 Bergues #1"}, {"first": 703, "last": 703, "role": "Franck Andrieux", "id": "M. Leborgne"}, {"first": 795, "last": 2219, "role": "Zinedine Soualem", "id": "Momo"}, {"first": 1386, "last": 1899, "role": "Philippe Duquesne", "id": "Fabrice Canoli"}, {"first": 1541, "last": 2824, "role": "Guy Lecluyse", "id": "Yann Vandernoout"}], "links": [{"first": 100, "last": 2750, "weight": 11, "source": "Annabelle Deconninck", "target": "Philippe Abrams"}, {"first": 241, "last": 2751, "weight": 3, "source": "Annabelle Deconninck", "target": "Le coll\u00e8gue de Jean - salon #2"}, {"first": 241, "last": 2185, "weight": 17, "source": "Annabelle Deconninck", "target": "Antoine Bailleul"}, {"first": 1558, "last": 1967, "weight": 5, "source": "Annabelle Deconninck", "target": "Yann Vandernoout"}, {"first": 1578, "last": 1934, "weight": 3, "source": "Annabelle Deconninck", "target": "Le policier \u00e0 Bergues #1"}, {"first": 2150, "last": 2150, "weight": 3, "source": "Annabelle Deconninck", "target": "M. Vasseur"}, {"first": 139, "last": 2364, "weight": 24, "source": "Philippe Abrams", "target": "Antoine Bailleul"}, {"first": 238, "last": 2751, "weight": 4, "source": "Philippe Abrams", "target": "Le coll\u00e8gue de Jean - salon #2"}, {"first": 398, "last": 1210, "weight": 9, "source": "Philippe Abrams", "target": "Julie Abrams"}, {"first": 502, "last": 525, "weight": 3, "source": "Philippe Abrams", "target": "M. Vasseur"}, {"first": 677, "last": 1933, "weight": 13, "source": "Philippe Abrams", "target": "Le policier \u00e0 Bergues #1"}, {"first": 1899, "last": 1933, "weight": 4, "source": "Philippe Abrams", "target": "Fabrice Canoli"}, {"first": 1910, "last": 1933, "weight": 3, "source": "Philippe Abrams", "target": "Yann Vandernoout"}, {"first": 170, "last": 294, "weight": 6, "source": "Antoine Bailleul", "target": "Le coll\u00e8gue de Jean - salon #2"}, {"first": 301, "last": 1160, "weight": 12, "source": "Antoine Bailleul", "target": "Julie Abrams"}, {"first": 677, "last": 1905, "weight": 12, "source": "Antoine Bailleul", "target": "Le policier \u00e0 Bergues #1"}, {"first": 703, "last": 719, "weight": 4, "source": "Antoine Bailleul", "target": "M. Leborgne"}, {"first": 1565, "last": 2860, "weight": 5, "source": "Antoine Bailleul", "target": "Yann Vandernoout"}, {"first": 677, "last": 751, "weight": 4, "source": "Julie Abrams", "target": "Le policier \u00e0 Bergues #1"}, {"first": 703, "last": 751, "weight": 3, "source": "Le policier \u00e0 Bergues #1", "target": "M. Leborgne"}, {"first": 795, "last": 797, "weight": 6, "source": "Le policier \u00e0 Bergues #1", "target": "Momo"}]}