{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.2, "movie_name": "36th Precinct", "movie_year": 2004}, "nodes": [{"first": 13, "last": 3274, "role": "Alain Figlarz", "id": "Francis Horn"}, {"first": 44, "last": 2331, "role": "Roschdy Zem", "id": "Hugo Silien"}, {"first": 69, "last": 3493, "role": "Fr\u00e9d\u00e9ric Maranber", "id": "Le juge Rousseau"}, {"first": 99, "last": 3504, "role": "Aurore Auteuil", "id": "Lola Vrinks, 17 ans"}, {"first": 194, "last": 3350, "role": "G\u00e9rard Depardieu", "id": "Denis Klein"}, {"first": 376, "last": 3343, "role": "Daniel Duval", "id": "Eddy Valence"}, {"first": 429, "last": 3551, "role": "Jean-Louis Bihoreau", "id": "Le p\u00e8re de Camille"}, {"first": 544, "last": 2089, "role": "St\u00e9phane Metzger", "id": "Smao"}, {"first": 588, "last": 3535, "role": "Sol\u00e8ne Biasch", "id": "Lola, 11 ans"}, {"first": 668, "last": 2034, "role": "Catherine Marchal", "id": "\u00c8ve Verhagen"}, {"first": 705, "last": 705, "role": "Andr\u00e9 Dussollier", "id": "Robert Mancini"}, {"first": 753, "last": 757, "role": "Eric Defosse", "id": "Rolf Winterstein"}, {"first": 757, "last": 1979, "role": "Ivan Franek", "id": "Bruno Winterstein"}, {"first": 768, "last": 1381, "role": "Olivier Marchal", "id": "Christo"}, {"first": 869, "last": 1407, "role": "Jo Prestia", "id": "Victor Dragan"}, {"first": 1122, "last": 1347, "role": "Myl\u00e8ne Demongeot", "id": "Manou Berliner"}, {"first": 1650, "last": 3320, "role": "Patrick M\u00e9dioni", "id": "Robert Boulanger"}], "links": [{"first": 44, "last": 1650, "weight": 3, "source": "Francis Horn", "target": "Hugo Silien"}, {"first": 225, "last": 2552, "weight": 4, "source": "Francis Horn", "target": "Denis Klein"}, {"first": 232, "last": 2065, "weight": 5, "source": "Francis Horn", "target": "Lola Vrinks, 17 ans"}, {"first": 1650, "last": 3320, "weight": 24, "source": "Francis Horn", "target": "Robert Boulanger"}, {"first": 2034, "last": 2065, "weight": 4, "source": "Francis Horn", "target": "\u00c8ve Verhagen"}, {"first": 2089, "last": 2089, "weight": 3, "source": "Francis Horn", "target": "Smao"}, {"first": 69, "last": 102, "weight": 3, "source": "Hugo Silien", "target": "Le juge Rousseau"}, {"first": 99, "last": 2380, "weight": 6, "source": "Hugo Silien", "target": "Lola Vrinks, 17 ans"}, {"first": 422, "last": 670, "weight": 4, "source": "Hugo Silien", "target": "Eddy Valence"}, {"first": 429, "last": 1649, "weight": 7, "source": "Hugo Silien", "target": "Le p\u00e8re de Camille"}, {"first": 608, "last": 650, "weight": 4, "source": "Hugo Silien", "target": "Lola, 11 ans"}, {"first": 805, "last": 1381, "weight": 4, "source": "Hugo Silien", "target": "Christo"}, {"first": 805, "last": 2269, "weight": 3, "source": "Hugo Silien", "target": "Denis Klein"}, {"first": 1122, "last": 1377, "weight": 3, "source": "Hugo Silien", "target": "Manou Berliner"}, {"first": 1270, "last": 1443, "weight": 3, "source": "Hugo Silien", "target": "Victor Dragan"}, {"first": 232, "last": 2437, "weight": 3, "source": "Lola Vrinks, 17 ans", "target": "Denis Klein"}, {"first": 482, "last": 3551, "weight": 3, "source": "Lola Vrinks, 17 ans", "target": "Le p\u00e8re de Camille"}, {"first": 2037, "last": 2060, "weight": 4, "source": "Lola Vrinks, 17 ans", "target": "Robert Boulanger"}, {"first": 685, "last": 1482, "weight": 4, "source": "Denis Klein", "target": "Le p\u00e8re de Camille"}, {"first": 685, "last": 1495, "weight": 4, "source": "Denis Klein", "target": "\u00c8ve Verhagen"}, {"first": 685, "last": 3350, "weight": 9, "source": "Denis Klein", "target": "Eddy Valence"}, {"first": 705, "last": 717, "weight": 3, "source": "Denis Klein", "target": "Robert Mancini"}, {"first": 753, "last": 796, "weight": 6, "source": "Denis Klein", "target": "Rolf Winterstein"}, {"first": 757, "last": 796, "weight": 6, "source": "Denis Klein", "target": "Bruno Winterstein"}, {"first": 768, "last": 796, "weight": 3, "source": "Denis Klein", "target": "Christo"}, {"first": 2483, "last": 3350, "weight": 5, "source": "Denis Klein", "target": "Robert Boulanger"}, {"first": 429, "last": 670, "weight": 3, "source": "Eddy Valence", "target": "Le p\u00e8re de Camille"}, {"first": 607, "last": 670, "weight": 3, "source": "Eddy Valence", "target": "Lola, 11 ans"}, {"first": 626, "last": 3551, "weight": 6, "source": "Le p\u00e8re de Camille", "target": "Lola, 11 ans"}, {"first": 668, "last": 1495, "weight": 3, "source": "Le p\u00e8re de Camille", "target": "\u00c8ve Verhagen"}, {"first": 2089, "last": 2089, "weight": 3, "source": "Smao", "target": "Robert Boulanger"}, {"first": 2034, "last": 2060, "weight": 4, "source": "\u00c8ve Verhagen", "target": "Robert Boulanger"}, {"first": 757, "last": 761, "weight": 5, "source": "Rolf Winterstein", "target": "Bruno Winterstein"}, {"first": 1122, "last": 1381, "weight": 3, "source": "Christo", "target": "Manou Berliner"}]}