{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.5, "movie_name": "Quand j'\u00e9tais chanteur ", "movie_year": 2006}, "nodes": [{"first": 2, "last": 3394, "role": "Alain Moreau", "id": "G\u00e9rard Depardieu"}, {"first": 81, "last": 3179, "role": "Marion", "id": "C\u00e9cile de France"}, {"first": 201, "last": 2702, "role": "Philippe Chevalier", "id": "Jean-Pierre Gos"}, {"first": 527, "last": 2603, "role": "Bruno", "id": "Mathieu Amalric"}, {"first": 958, "last": 2483, "role": "Daniel", "id": "Patrick Pineau"}, {"first": 1631, "last": 1707, "role": "Martin", "id": "Antoine de Prekel"}], "links": [{"first": 107, "last": 2397, "weight": 21, "source": "G\u00e9rard Depardieu", "target": "C\u00e9cile de France"}, {"first": 204, "last": 1301, "weight": 12, "source": "G\u00e9rard Depardieu", "target": "Jean-Pierre Gos"}, {"first": 527, "last": 2409, "weight": 5, "source": "G\u00e9rard Depardieu", "target": "Mathieu Amalric"}, {"first": 985, "last": 1079, "weight": 5, "source": "G\u00e9rard Depardieu", "target": "Patrick Pineau"}, {"first": 498, "last": 1301, "weight": 5, "source": "C\u00e9cile de France", "target": "Jean-Pierre Gos"}, {"first": 527, "last": 2409, "weight": 6, "source": "C\u00e9cile de France", "target": "Mathieu Amalric"}, {"first": 1665, "last": 1707, "weight": 4, "source": "Mathieu Amalric", "target": "Antoine de Prekel"}]}