{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.8, "movie_name": "Soldiers of Salamina", "movie_year": 2003}, "nodes": [{"first": 168, "last": 2333, "role": "Francisco Franco", "id": "Francisco Franco"}, {"first": 261, "last": 3597, "role": "Ramon Fontser\u00e8", "id": "Rafael S\u00e1nchez Mazas"}, {"first": 472, "last": 3585, "role": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera", "id": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera"}, {"first": 573, "last": 3164, "role": "Joaqu\u00edn Notario", "id": "Capit\u00e1n Collell"}, {"first": 721, "last": 2915, "role": "Llu\u00eds Villanueva", "id": "Miquel Aguirre"}, {"first": 907, "last": 2126, "role": "Jaume Figueras", "id": "Jaume Figueras"}, {"first": 909, "last": 2140, "role": "Miquel Aguirre", "id": "Encargado del Collell"}, {"first": 968, "last": 2466, "role": "Joan Dalmau", "id": "Miralles"}, {"first": 1297, "last": 2853, "role": "Ariadna Gil", "id": "Lola S\u00e1nchez"}, {"first": 1406, "last": 1406, "role": "Joserra Cadi\u00f1anos", "id": "Carlos"}, {"first": 1428, "last": 1869, "role": "Vahina Giocante", "id": "Asistente Social Dijon"}, {"first": 1922, "last": 2037, "role": "Daniel Angelats", "id": "Daniel Angelats"}, {"first": 1922, "last": 2052, "role": "Ivan Massagu\u00e9", "id": "Quim Figueras - 20 a\u00f1os"}, {"first": 2595, "last": 2595, "role": "\u00c1lvaro Roig", "id": "Carcelero Uruguay"}], "links": [{"first": 271, "last": 2358, "weight": 11, "source": "Francisco Franco", "target": "Rafael S\u00e1nchez Mazas"}, {"first": 480, "last": 2385, "weight": 15, "source": "Francisco Franco", "target": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera"}, {"first": 573, "last": 2333, "weight": 10, "source": "Francisco Franco", "target": "Capit\u00e1n Collell"}, {"first": 557, "last": 3597, "weight": 25, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera"}, {"first": 573, "last": 2882, "weight": 20, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Capit\u00e1n Collell"}, {"first": 721, "last": 2956, "weight": 11, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Miquel Aguirre"}, {"first": 907, "last": 2126, "weight": 13, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Jaume Figueras"}, {"first": 909, "last": 2140, "weight": 5, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Encargado del Collell"}, {"first": 968, "last": 2466, "weight": 13, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Miralles"}, {"first": 1297, "last": 2878, "weight": 20, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Lola S\u00e1nchez"}, {"first": 1922, "last": 2037, "weight": 9, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Daniel Angelats"}, {"first": 1936, "last": 2109, "weight": 8, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Quim Figueras - 20 a\u00f1os"}, {"first": 2595, "last": 2637, "weight": 3, "source": "Rafael S\u00e1nchez Mazas", "target": "Carcelero Uruguay"}, {"first": 573, "last": 815, "weight": 7, "source": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera", "target": "Capit\u00e1n Collell"}, {"first": 1379, "last": 2444, "weight": 41, "source": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera", "target": "Miralles"}, {"first": 1406, "last": 1451, "weight": 4, "source": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera", "target": "Carlos"}, {"first": 1428, "last": 1686, "weight": 9, "source": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera", "target": "Asistente Social Dijon"}, {"first": 1472, "last": 2402, "weight": 6, "source": "Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera", "target": "Lola S\u00e1nchez"}, {"first": 721, "last": 2915, "weight": 3, "source": "Capit\u00e1n Collell", "target": "Miquel Aguirre"}, {"first": 1199, "last": 2191, "weight": 4, "source": "Capit\u00e1n Collell", "target": "Miralles"}, {"first": 2191, "last": 2882, "weight": 4, "source": "Capit\u00e1n Collell", "target": "Lola S\u00e1nchez"}, {"first": 1136, "last": 1136, "weight": 3, "source": "Miquel Aguirre", "target": "Jaume Figueras"}, {"first": 909, "last": 2140, "weight": 4, "source": "Jaume Figueras", "target": "Encargado del Collell"}, {"first": 968, "last": 2146, "weight": 9, "source": "Jaume Figueras", "target": "Miralles"}, {"first": 2118, "last": 2152, "weight": 4, "source": "Jaume Figueras", "target": "Lola S\u00e1nchez"}, {"first": 1297, "last": 2511, "weight": 13, "source": "Miralles", "target": "Lola S\u00e1nchez"}, {"first": 1428, "last": 1711, "weight": 10, "source": "Miralles", "target": "Asistente Social Dijon"}, {"first": 1922, "last": 2052, "weight": 10, "source": "Daniel Angelats", "target": "Quim Figueras - 20 a\u00f1os"}]}