{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.6, "movie_name": "If It Don't Fit, Use a Bigger Hammer", "movie_year": 2002}, "nodes": [{"first": 148, "last": 3372, "role": "Armin Dillenberger", "id": "Marek"}, {"first": 166, "last": 3468, "role": "Ralf Richter", "id": "Kalle"}, {"first": 169, "last": 2242, "role": "Tana Schanzara", "id": "Mama Wiesenkamp"}, {"first": 256, "last": 2298, "role": "Dietmar B\u00e4r", "id": "Werner Wiesenkamp"}, {"first": 308, "last": 2633, "role": "Hilmi S\u00f6zer", "id": "K\u00fcmmel"}, {"first": 626, "last": 837, "role": "Johannes Rotter", "id": "Jochen"}, {"first": 645, "last": 2282, "role": "Patrizia Moresco", "id": "Gerda Wiesenkamp"}, {"first": 898, "last": 2644, "role": "Nicholas Bodeux", "id": "Arno"}, {"first": 2132, "last": 2144, "role": "Kirk Kirchberger", "id": "Dieter"}, {"first": 2644, "last": 2672, "role": "Crescentia D\u00fcn\u00dfer", "id": "Urte"}], "links": [{"first": 169, "last": 1466, "weight": 4, "source": "Marek", "target": "Mama Wiesenkamp"}, {"first": 534, "last": 1861, "weight": 17, "source": "Marek", "target": "Werner Wiesenkamp"}, {"first": 169, "last": 2294, "weight": 8, "source": "Kalle", "target": "Mama Wiesenkamp"}, {"first": 308, "last": 2298, "weight": 13, "source": "Kalle", "target": "Werner Wiesenkamp"}, {"first": 308, "last": 2294, "weight": 4, "source": "Kalle", "target": "K\u00fcmmel"}, {"first": 2132, "last": 2144, "weight": 3, "source": "Kalle", "target": "Dieter"}, {"first": 256, "last": 2298, "weight": 24, "source": "Mama Wiesenkamp", "target": "Werner Wiesenkamp"}, {"first": 308, "last": 2265, "weight": 6, "source": "Mama Wiesenkamp", "target": "K\u00fcmmel"}, {"first": 695, "last": 2282, "weight": 3, "source": "Mama Wiesenkamp", "target": "Gerda Wiesenkamp"}, {"first": 795, "last": 865, "weight": 10, "source": "Mama Wiesenkamp", "target": "Jochen"}, {"first": 308, "last": 2298, "weight": 17, "source": "Werner Wiesenkamp", "target": "K\u00fcmmel"}, {"first": 795, "last": 837, "weight": 10, "source": "Werner Wiesenkamp", "target": "Jochen"}, {"first": 2282, "last": 2298, "weight": 5, "source": "Werner Wiesenkamp", "target": "Gerda Wiesenkamp"}, {"first": 898, "last": 2644, "weight": 7, "source": "K\u00fcmmel", "target": "Arno"}, {"first": 2644, "last": 2672, "weight": 4, "source": "K\u00fcmmel", "target": "Urte"}, {"first": 2644, "last": 2672, "weight": 6, "source": "Arno", "target": "Urte"}]}