{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.7, "movie_name": "The Door ", "movie_year": 2009}, "nodes": [{"first": 106, "last": 2926, "role": "David Andernach", "id": "Ingo H\u00fclsmann"}, {"first": 179, "last": 2949, "role": "Max Oelze", "id": "Tim Seyfi"}, {"first": 185, "last": 2828, "role": "Maja Andernach", "id": "Jessica Schwarz"}, {"first": 195, "last": 3022, "role": "Leonie Andernach", "id": "Valeria Eisenbart"}, {"first": 506, "last": 506, "role": "Edgar Keun", "id": "Thomas Arnold"}, {"first": 1038, "last": 1527, "role": "Nele Wiegand", "id": "Nele Trebs"}, {"first": 1056, "last": 2928, "role": "Susanne Wiegand", "id": "Suzan Anbeh"}, {"first": 1222, "last": 1324, "role": "Paul Wiegand", "id": "Stefan Gebelhoff"}], "links": [{"first": 203, "last": 2949, "weight": 14, "source": "Ingo H\u00fclsmann", "target": "Tim Seyfi"}, {"first": 203, "last": 2720, "weight": 22, "source": "Ingo H\u00fclsmann", "target": "Jessica Schwarz"}, {"first": 203, "last": 2720, "weight": 11, "source": "Ingo H\u00fclsmann", "target": "Valeria Eisenbart"}, {"first": 1222, "last": 1368, "weight": 8, "source": "Ingo H\u00fclsmann", "target": "Stefan Gebelhoff"}, {"first": 1222, "last": 2928, "weight": 3, "source": "Ingo H\u00fclsmann", "target": "Suzan Anbeh"}, {"first": 1278, "last": 1574, "weight": 8, "source": "Ingo H\u00fclsmann", "target": "Nele Trebs"}, {"first": 185, "last": 2828, "weight": 18, "source": "Tim Seyfi", "target": "Jessica Schwarz"}, {"first": 195, "last": 2823, "weight": 7, "source": "Tim Seyfi", "target": "Valeria Eisenbart"}, {"first": 195, "last": 2828, "weight": 14, "source": "Jessica Schwarz", "target": "Valeria Eisenbart"}, {"first": 506, "last": 521, "weight": 5, "source": "Jessica Schwarz", "target": "Thomas Arnold"}, {"first": 1070, "last": 1583, "weight": 4, "source": "Valeria Eisenbart", "target": "Nele Trebs"}, {"first": 1056, "last": 1278, "weight": 3, "source": "Nele Trebs", "target": "Suzan Anbeh"}, {"first": 1278, "last": 1324, "weight": 9, "source": "Nele Trebs", "target": "Stefan Gebelhoff"}, {"first": 1222, "last": 1278, "weight": 4, "source": "Suzan Anbeh", "target": "Stefan Gebelhoff"}]}