{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.2, "movie_name": "The Snows of Kilimanjaro ", "movie_year": 2011}, "nodes": [{"first": 65, "last": 3532, "role": "Michel", "id": "Jean-Pierre Darroussin"}, {"first": 69, "last": 2577, "role": "Jules", "id": "Yann Loubati\u00e8re"}, {"first": 131, "last": 2197, "role": "Christophe", "id": "Gr\u00e9goire Leprince-Ringuet"}, {"first": 154, "last": 3573, "role": "Raoul", "id": "G\u00e9rard Meylan"}, {"first": 250, "last": 1588, "role": "Marie-Claire", "id": "Ariane Ascaride"}, {"first": 341, "last": 1165, "role": "Madame Iselim", "id": "Jeanine G\u00e9vaudan"}, {"first": 346, "last": 2583, "role": "Denise", "id": "Marilyne Canto"}, {"first": 529, "last": 2719, "role": "Gilles", "id": "Adrien Jolivet"}, {"first": 584, "last": 2343, "role": "Jeannot", "id": "Rapha\u00ebl Hidrot"}, {"first": 869, "last": 2573, "role": "Martin", "id": "Jean-Baptiste Fonck"}, {"first": 993, "last": 993, "role": "Agn\u00e8s", "id": "Julie-Marie Parmentier"}, {"first": 1602, "last": 2704, "role": "Flo", "id": "Ana\u00efs Demoustier"}], "links": [{"first": 69, "last": 2601, "weight": 7, "source": "Jean-Pierre Darroussin", "target": "Yann Loubati\u00e8re"}, {"first": 131, "last": 1076, "weight": 4, "source": "Jean-Pierre Darroussin", "target": "Gr\u00e9goire Leprince-Ringuet"}, {"first": 154, "last": 3573, "weight": 13, "source": "Jean-Pierre Darroussin", "target": "G\u00e9rard Meylan"}, {"first": 487, "last": 2601, "weight": 4, "source": "Jean-Pierre Darroussin", "target": "Marilyne Canto"}, {"first": 529, "last": 2537, "weight": 6, "source": "Jean-Pierre Darroussin", "target": "Adrien Jolivet"}, {"first": 598, "last": 2343, "weight": 3, "source": "Jean-Pierre Darroussin", "target": "Rapha\u00ebl Hidrot"}, {"first": 1027, "last": 2601, "weight": 3, "source": "Jean-Pierre Darroussin", "target": "Jean-Baptiste Fonck"}, {"first": 895, "last": 2577, "weight": 6, "source": "Yann Loubati\u00e8re", "target": "Jean-Baptiste Fonck"}, {"first": 926, "last": 2577, "weight": 6, "source": "Yann Loubati\u00e8re", "target": "Adrien Jolivet"}, {"first": 938, "last": 2024, "weight": 9, "source": "Yann Loubati\u00e8re", "target": "Gr\u00e9goire Leprince-Ringuet"}, {"first": 938, "last": 964, "weight": 3, "source": "Gr\u00e9goire Leprince-Ringuet", "target": "Adrien Jolivet"}, {"first": 993, "last": 1019, "weight": 5, "source": "Gr\u00e9goire Leprince-Ringuet", "target": "Julie-Marie Parmentier"}, {"first": 1027, "last": 1076, "weight": 3, "source": "Gr\u00e9goire Leprince-Ringuet", "target": "Jean-Baptiste Fonck"}, {"first": 350, "last": 411, "weight": 3, "source": "G\u00e9rard Meylan", "target": "Jeanine G\u00e9vaudan"}, {"first": 350, "last": 509, "weight": 3, "source": "G\u00e9rard Meylan", "target": "Marilyne Canto"}, {"first": 1350, "last": 1356, "weight": 3, "source": "G\u00e9rard Meylan", "target": "Jean-Baptiste Fonck"}, {"first": 341, "last": 361, "weight": 3, "source": "Ariane Ascaride", "target": "Jeanine G\u00e9vaudan"}, {"first": 584, "last": 2343, "weight": 3, "source": "Adrien Jolivet", "target": "Rapha\u00ebl Hidrot"}, {"first": 926, "last": 2573, "weight": 4, "source": "Adrien Jolivet", "target": "Jean-Baptiste Fonck"}, {"first": 2345, "last": 2719, "weight": 3, "source": "Adrien Jolivet", "target": "Ana\u00efs Demoustier"}, {"first": 1602, "last": 2345, "weight": 3, "source": "Rapha\u00ebl Hidrot", "target": "Ana\u00efs Demoustier"}]}