{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.6, "movie_name": "Varg Veum - I m\u00f8rket er alle ulver gr\u00e5 ", "movie_year": 2011}, "nodes": [{"first": 33, "last": 3590, "role": "Konrad Fritz", "id": "George Mendel"}, {"first": 347, "last": 2903, "role": "Karin Bj\u00f8rge", "id": "Lene Nystr\u00f8m"}, {"first": 567, "last": 3192, "role": "Even Nymark", "id": "Jon \u00d8igarden"}, {"first": 577, "last": 3576, "role": "Harald Ulvven", "id": "Jonathan Espolin-Johnson"}, {"first": 673, "last": 3201, "role": "Holger Karlssen", "id": "Randolf Walderhaug"}], "links": [{"first": 1825, "last": 3590, "weight": 4, "source": "George Mendel", "target": "Jonathan Espolin-Johnson"}, {"first": 1755, "last": 2826, "weight": 3, "source": "Lene Nystr\u00f8m", "target": "Jonathan Espolin-Johnson"}, {"first": 577, "last": 3196, "weight": 9, "source": "Jon \u00d8igarden", "target": "Jonathan Espolin-Johnson"}, {"first": 673, "last": 3201, "weight": 7, "source": "Jon \u00d8igarden", "target": "Randolf Walderhaug"}, {"first": 1405, "last": 3201, "weight": 5, "source": "Jonathan Espolin-Johnson", "target": "Randolf Walderhaug"}]}