{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.4, "movie_name": "Palm Trees in the Snow ", "movie_year": 2015}, "nodes": [{"first": 2, "last": 3422, "role": "Bisila", "id": "Berta V\u00e1zquez"}, {"first": 41, "last": 3509, "role": "Jacobo", "id": "Alain Hern\u00e1ndez"}, {"first": 84, "last": 3517, "role": "Manuel", "id": "Daniel Grao"}, {"first": 96, "last": 3127, "role": "Cartero Pasolobino", "id": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo"}, {"first": 98, "last": 3191, "role": "Julia", "id": "Macarena Garc\u00eda"}, {"first": 101, "last": 2040, "role": "Dick", "id": "Mark Schardan"}, {"first": 135, "last": 3194, "role": "Mosi", "id": "Fanor Zapata"}, {"first": 137, "last": 137, "role": "Pao", "id": "Xabier Deive"}, {"first": 237, "last": 3403, "role": "Clarence", "id": "Adriana Ugarte"}, {"first": 250, "last": 1624, "role": "Daniela", "id": "Laia Costa"}, {"first": 354, "last": 834, "role": "Iniko", "id": "Dj\u00e9dj\u00e9 Apali"}, {"first": 420, "last": 1429, "role": "Laha", "id": "Michael Batista"}, {"first": 500, "last": 2091, "role": "Empleado Finca Sampaka", "id": "Dami\u00e1n \u00c1ngel Mbo Alogo"}, {"first": 856, "last": 2719, "role": "Garuz", "id": "Fernando Cayo"}, {"first": 962, "last": 3284, "role": "Ant\u00f3n", "id": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"first": 1314, "last": 2037, "role": "Father Rafael", "id": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 1316, "last": 1830, "role": "Oba", "id": "Bella Agossou"}, {"first": 1635, "last": 1652, "role": "D\u00e1maso", "id": "Carmelo Alc\u00e1ntara"}, {"first": 1645, "last": 2791, "role": "Gustavo", "id": "Bor\u00e9 Buika"}, {"first": 1715, "last": 1947, "role": "Generosa", "id": "Lupe Cartie"}, {"first": 1715, "last": 2368, "role": "Emilio", "id": "Tom\u00e1s del Estal"}, {"first": 2838, "last": 2855, "role": "Umaru", "id": "Mulie Jarju"}], "links": [{"first": 41, "last": 2040, "weight": 15, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Alain Hern\u00e1ndez"}, {"first": 118, "last": 2297, "weight": 7, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Daniel Grao"}, {"first": 118, "last": 442, "weight": 3, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo"}, {"first": 118, "last": 2297, "weight": 12, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Macarena Garc\u00eda"}, {"first": 118, "last": 2040, "weight": 6, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Mark Schardan"}, {"first": 135, "last": 1627, "weight": 7, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Fanor Zapata"}, {"first": 442, "last": 3422, "weight": 5, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Adriana Ugarte"}, {"first": 1179, "last": 1989, "weight": 5, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Fernando Cayo"}, {"first": 1543, "last": 2037, "weight": 5, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 1645, "last": 2363, "weight": 7, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Bor\u00e9 Buika"}, {"first": 2170, "last": 2368, "weight": 4, "source": "Berta V\u00e1zquez", "target": "Tom\u00e1s del Estal"}, {"first": 84, "last": 3517, "weight": 22, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Daniel Grao"}, {"first": 96, "last": 3127, "weight": 7, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo"}, {"first": 98, "last": 3109, "weight": 18, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Macarena Garc\u00eda"}, {"first": 101, "last": 2040, "weight": 9, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Mark Schardan"}, {"first": 135, "last": 3109, "weight": 15, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Fanor Zapata"}, {"first": 297, "last": 1624, "weight": 3, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Laia Costa"}, {"first": 297, "last": 3403, "weight": 4, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Adriana Ugarte"}, {"first": 1179, "last": 2719, "weight": 5, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Fernando Cayo"}, {"first": 1328, "last": 2040, "weight": 5, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 1328, "last": 1876, "weight": 5, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Bella Agossou"}, {"first": 1328, "last": 1611, "weight": 4, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"first": 1635, "last": 1696, "weight": 3, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Carmelo Alc\u00e1ntara"}, {"first": 1645, "last": 2821, "weight": 4, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Bor\u00e9 Buika"}, {"first": 1715, "last": 1947, "weight": 4, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Lupe Cartie"}, {"first": 1715, "last": 1759, "weight": 6, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Tom\u00e1s del Estal"}, {"first": 2838, "last": 2855, "weight": 6, "source": "Alain Hern\u00e1ndez", "target": "Mulie Jarju"}, {"first": 96, "last": 3145, "weight": 4, "source": "Daniel Grao", "target": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo"}, {"first": 98, "last": 3191, "weight": 16, "source": "Daniel Grao", "target": "Macarena Garc\u00eda"}, {"first": 101, "last": 2040, "weight": 5, "source": "Daniel Grao", "target": "Mark Schardan"}, {"first": 135, "last": 3194, "weight": 7, "source": "Daniel Grao", "target": "Fanor Zapata"}, {"first": 506, "last": 857, "weight": 5, "source": "Daniel Grao", "target": "Adriana Ugarte"}, {"first": 506, "last": 2091, "weight": 3, "source": "Daniel Grao", "target": "Dami\u00e1n \u00c1ngel Mbo Alogo"}, {"first": 856, "last": 2719, "weight": 4, "source": "Daniel Grao", "target": "Fernando Cayo"}, {"first": 1972, "last": 2037, "weight": 3, "source": "Daniel Grao", "target": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 1980, "last": 2791, "weight": 8, "source": "Daniel Grao", "target": "Bor\u00e9 Buika"}, {"first": 98, "last": 3127, "weight": 5, "source": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo", "target": "Macarena Garc\u00eda"}, {"first": 135, "last": 3127, "weight": 3, "source": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo", "target": "Fanor Zapata"}, {"first": 441, "last": 491, "weight": 3, "source": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo", "target": "Adriana Ugarte"}, {"first": 441, "last": 1429, "weight": 3, "source": "Jos\u00e9 Luis Pallaruelo", "target": "Michael Batista"}, {"first": 135, "last": 3194, "weight": 9, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Fanor Zapata"}, {"first": 363, "last": 1680, "weight": 3, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Laia Costa"}, {"first": 413, "last": 1521, "weight": 6, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Adriana Ugarte"}, {"first": 420, "last": 1440, "weight": 6, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Michael Batista"}, {"first": 1323, "last": 2024, "weight": 6, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 1323, "last": 1680, "weight": 3, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Bella Agossou"}, {"first": 1328, "last": 1621, "weight": 3, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"first": 1635, "last": 1680, "weight": 4, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Carmelo Alc\u00e1ntara"}, {"first": 1645, "last": 2328, "weight": 11, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Bor\u00e9 Buika"}, {"first": 1715, "last": 1970, "weight": 3, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Lupe Cartie"}, {"first": 1715, "last": 2307, "weight": 6, "source": "Macarena Garc\u00eda", "target": "Tom\u00e1s del Estal"}, {"first": 135, "last": 199, "weight": 5, "source": "Mark Schardan", "target": "Fanor Zapata"}, {"first": 137, "last": 137, "weight": 3, "source": "Mark Schardan", "target": "Xabier Deive"}, {"first": 306, "last": 1627, "weight": 4, "source": "Fanor Zapata", "target": "Laia Costa"}, {"first": 306, "last": 1565, "weight": 4, "source": "Fanor Zapata", "target": "Adriana Ugarte"}, {"first": 250, "last": 328, "weight": 3, "source": "Adriana Ugarte", "target": "Laia Costa"}, {"first": 413, "last": 857, "weight": 5, "source": "Adriana Ugarte", "target": "Dj\u00e9dj\u00e9 Apali"}, {"first": 420, "last": 420, "weight": 3, "source": "Adriana Ugarte", "target": "Michael Batista"}, {"first": 2026, "last": 2091, "weight": 4, "source": "Dami\u00e1n \u00c1ngel Mbo Alogo", "target": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 2026, "last": 2146, "weight": 3, "source": "Dami\u00e1n \u00c1ngel Mbo Alogo", "target": "Bor\u00e9 Buika"}, {"first": 1989, "last": 2037, "weight": 3, "source": "Fernando Cayo", "target": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 1328, "last": 1592, "weight": 3, "source": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba", "target": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"first": 1328, "last": 1641, "weight": 3, "source": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba", "target": "Bella Agossou"}, {"first": 1980, "last": 2037, "weight": 6, "source": "Ram\u00f3n Agirre", "target": "Bor\u00e9 Buika"}, {"first": 2146, "last": 2368, "weight": 4, "source": "Bor\u00e9 Buika", "target": "Tom\u00e1s del Estal"}, {"first": 1715, "last": 1725, "weight": 3, "source": "Lupe Cartie", "target": "Tom\u00e1s del Estal"}]}