{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.2, "movie_name": "Lily Sometimes", "movie_year": 2010}, "nodes": [{"first": 32, "last": 3583, "role": "C\u00f4me Levin", "id": "Paulo"}, {"first": 62, "last": 2786, "role": "Anny Romand", "id": "Fran\u00e7oise Dreyer - la m\u00e8re de Clara et Lily"}, {"first": 494, "last": 2704, "role": "Diane Kruger", "id": "Clara Dreyer"}, {"first": 519, "last": 3109, "role": "Denis M\u00e9nochet", "id": "Pierre"}, {"first": 586, "last": 1395, "role": "Anne Beno\u00eet", "id": "Mireille"}, {"first": 1170, "last": 1524, "role": "Ga\u00ebtan Gallier", "id": "Dan"}], "links": [{"first": 62, "last": 120, "weight": 5, "source": "Paulo", "target": "Fran\u00e7oise Dreyer - la m\u00e8re de Clara et Lily"}, {"first": 628, "last": 2793, "weight": 13, "source": "Fran\u00e7oise Dreyer - la m\u00e8re de Clara et Lily", "target": "Pierre"}, {"first": 628, "last": 1395, "weight": 7, "source": "Fran\u00e7oise Dreyer - la m\u00e8re de Clara et Lily", "target": "Mireille"}, {"first": 657, "last": 2715, "weight": 9, "source": "Fran\u00e7oise Dreyer - la m\u00e8re de Clara et Lily", "target": "Clara Dreyer"}, {"first": 1170, "last": 1524, "weight": 7, "source": "Fran\u00e7oise Dreyer - la m\u00e8re de Clara et Lily", "target": "Dan"}, {"first": 519, "last": 2531, "weight": 6, "source": "Clara Dreyer", "target": "Pierre"}, {"first": 586, "last": 1395, "weight": 6, "source": "Pierre", "target": "Mireille"}]}