{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.0, "movie_name": "My Worst Nightmare ", "movie_year": 2011}, "nodes": [{"first": 2, "last": 3484, "role": "Adrien", "id": "Donatien Suner"}, {"first": 49, "last": 3375, "role": "Patrick Demeuleu", "id": "Beno\u00eet Poelvoorde"}, {"first": 61, "last": 2594, "role": "Fran\u00e7ois Dambreville", "id": "Andr\u00e9 Dussollier"}, {"first": 65, "last": 3537, "role": "Julie", "id": "Virginie Efira"}, {"first": 363, "last": 3435, "role": "Tony", "id": "Corentin Devroey"}, {"first": 384, "last": 3323, "role": "Agathe Novic", "id": "Isabelle Huppert"}, {"first": 598, "last": 701, "role": "Sylvie dite Karen", "id": "Emilie Gavois-Kahn"}, {"first": 1455, "last": 2332, "role": "Evelyne - la bonne", "id": "Val\u00e9rie Moreau"}], "links": [{"first": 49, "last": 2149, "weight": 18, "source": "Donatien Suner", "target": "Beno\u00eet Poelvoorde"}, {"first": 61, "last": 2287, "weight": 9, "source": "Donatien Suner", "target": "Andr\u00e9 Dussollier"}, {"first": 363, "last": 3484, "weight": 36, "source": "Donatien Suner", "target": "Corentin Devroey"}, {"first": 384, "last": 3023, "weight": 11, "source": "Donatien Suner", "target": "Isabelle Huppert"}, {"first": 61, "last": 2469, "weight": 13, "source": "Beno\u00eet Poelvoorde", "target": "Andr\u00e9 Dussollier"}, {"first": 65, "last": 2469, "weight": 12, "source": "Beno\u00eet Poelvoorde", "target": "Virginie Efira"}, {"first": 416, "last": 3375, "weight": 51, "source": "Beno\u00eet Poelvoorde", "target": "Corentin Devroey"}, {"first": 416, "last": 3375, "weight": 9, "source": "Beno\u00eet Poelvoorde", "target": "Isabelle Huppert"}, {"first": 65, "last": 2469, "weight": 11, "source": "Andr\u00e9 Dussollier", "target": "Virginie Efira"}, {"first": 512, "last": 2594, "weight": 18, "source": "Andr\u00e9 Dussollier", "target": "Corentin Devroey"}, {"first": 593, "last": 1928, "weight": 10, "source": "Andr\u00e9 Dussollier", "target": "Isabelle Huppert"}, {"first": 598, "last": 639, "weight": 6, "source": "Andr\u00e9 Dussollier", "target": "Emilie Gavois-Kahn"}, {"first": 1455, "last": 2332, "weight": 7, "source": "Andr\u00e9 Dussollier", "target": "Val\u00e9rie Moreau"}, {"first": 508, "last": 1407, "weight": 5, "source": "Virginie Efira", "target": "Corentin Devroey"}, {"first": 384, "last": 3366, "weight": 19, "source": "Corentin Devroey", "target": "Isabelle Huppert"}, {"first": 611, "last": 717, "weight": 19, "source": "Corentin Devroey", "target": "Emilie Gavois-Kahn"}, {"first": 598, "last": 721, "weight": 4, "source": "Isabelle Huppert", "target": "Emilie Gavois-Kahn"}]}