{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.7, "movie_name": "The Minister", "movie_year": 2011}, "nodes": [{"first": 66, "last": 3453, "role": "Anne Azoulay", "id": "Josepha"}, {"first": 97, "last": 2969, "role": "Martine Vandeville", "id": "Vinci"}, {"first": 97, "last": 2898, "role": "Fran\u00e7ois Vincentelli", "id": "Le ministre du Budget, Peralta"}, {"first": 188, "last": 1817, "role": "Laurent Stocker", "id": "Yan"}, {"first": 226, "last": 3090, "role": "Michel Blanc", "id": "Gilles"}, {"first": 241, "last": 688, "role": "R\u00e9ginald Huguenin", "id": "Le Pr\u00e9fet des Ardennes"}, {"first": 286, "last": 1770, "role": "Zabou Breitman", "id": "Pauline"}, {"first": 447, "last": 2771, "role": "Olivier Gourmet", "id": "Bertrand Saint-Jean"}, {"first": 478, "last": 836, "role": "Gilles Bellomi", "id": "Le C.O.S. des Ardennes"}, {"first": 795, "last": 2816, "role": "Jade Phan-Gia", "id": "Kenza"}, {"first": 804, "last": 2409, "role": "Brice Fournier", "id": "Le d\u00e9put\u00e9 Prade"}, {"first": 831, "last": 839, "role": "Val\u00e9rie Khong", "id": "La journaliste RTL"}, {"first": 1340, "last": 3520, "role": "Sylvain Debl\u00e9", "id": "Martin Kuypers"}], "links": [{"first": 1997, "last": 3348, "weight": 5, "source": "Josepha", "target": "Martin Kuypers"}, {"first": 97, "last": 2830, "weight": 3, "source": "Vinci", "target": "Le ministre du Budget, Peralta"}, {"first": 2834, "last": 3007, "weight": 4, "source": "Vinci", "target": "Gilles"}, {"first": 595, "last": 2898, "weight": 9, "source": "Le ministre du Budget, Peralta", "target": "Gilles"}, {"first": 627, "last": 2810, "weight": 12, "source": "Le ministre du Budget, Peralta", "target": "Bertrand Saint-Jean"}, {"first": 833, "last": 2816, "weight": 6, "source": "Le ministre du Budget, Peralta", "target": "Kenza"}, {"first": 833, "last": 839, "weight": 4, "source": "Le ministre du Budget, Peralta", "target": "La journaliste RTL"}, {"first": 1130, "last": 1230, "weight": 6, "source": "Le ministre du Budget, Peralta", "target": "Pauline"}, {"first": 226, "last": 1875, "weight": 6, "source": "Yan", "target": "Gilles"}, {"first": 241, "last": 256, "weight": 3, "source": "Yan", "target": "Le Pr\u00e9fet des Ardennes"}, {"first": 286, "last": 1817, "weight": 3, "source": "Yan", "target": "Pauline"}, {"first": 831, "last": 839, "weight": 3, "source": "Yan", "target": "La journaliste RTL"}, {"first": 1686, "last": 1695, "weight": 3, "source": "Yan", "target": "Martin Kuypers"}, {"first": 241, "last": 714, "weight": 5, "source": "Gilles", "target": "Le Pr\u00e9fet des Ardennes"}, {"first": 286, "last": 1230, "weight": 4, "source": "Gilles", "target": "Pauline"}, {"first": 627, "last": 2552, "weight": 6, "source": "Gilles", "target": "Bertrand Saint-Jean"}, {"first": 1212, "last": 2851, "weight": 3, "source": "Gilles", "target": "Kenza"}, {"first": 478, "last": 890, "weight": 3, "source": "Bertrand Saint-Jean", "target": "Le C.O.S. des Ardennes"}, {"first": 890, "last": 890, "weight": 3, "source": "Bertrand Saint-Jean", "target": "La journaliste RTL"}, {"first": 911, "last": 2433, "weight": 3, "source": "Bertrand Saint-Jean", "target": "Le d\u00e9put\u00e9 Prade"}, {"first": 836, "last": 839, "weight": 3, "source": "Le C.O.S. des Ardennes", "target": "La journaliste RTL"}, {"first": 831, "last": 839, "weight": 3, "source": "Kenza", "target": "La journaliste RTL"}, {"first": 831, "last": 839, "weight": 3, "source": "Le d\u00e9put\u00e9 Prade", "target": "La journaliste RTL"}]}