{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 6.2, "movie_name": "I Remember You", "movie_year": 2017}, "nodes": [{"first": 29, "last": 1972, "role": "Ragnhei\u00f0ur Steind\u00f3rsd\u00f3ttir", "id": "\u00dars\u00fala"}, {"first": 33, "last": 3594, "role": "Gudni Geir J\u00f3hanneson", "id": "Benni"}, {"first": 186, "last": 3482, "role": "J\u00f3hannes Haukur J\u00f3hannesson", "id": "Freyr"}, {"first": 195, "last": 3195, "role": "Anna Gunnd\u00eds Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir", "id": "Katr\u00edn"}, {"first": 275, "last": 2143, "role": "\u00c1g\u00fasta Eva Erlendsd\u00f3ttir", "id": "L\u00edf"}, {"first": 312, "last": 2699, "role": "J\u00falia Hannam", "id": "Halla"}, {"first": 348, "last": 348, "role": "J\u00f3hann Sigur\u00f0arson", "id": "Sera Einar"}, {"first": 547, "last": 572, "role": "Bjarni Kristbj\u00f0rsson", "id": "\u00f3li"}, {"first": 820, "last": 3520, "role": "Arnar P\u00e1ll Har\u00f0arson", "id": "Bern\u00f3dus"}, {"first": 869, "last": 2133, "role": "Thor Kristjansson", "id": "Gar\u00f0ar"}, {"first": 1614, "last": 1649, "role": "Theod\u00f3r J\u00fal\u00edusson", "id": "Bjarni"}], "links": [{"first": 33, "last": 2016, "weight": 6, "source": "\u00dars\u00fala", "target": "Benni"}, {"first": 1601, "last": 1972, "weight": 3, "source": "\u00dars\u00fala", "target": "Bern\u00f3dus"}, {"first": 452, "last": 1625, "weight": 10, "source": "Benni", "target": "Freyr"}, {"first": 547, "last": 572, "weight": 3, "source": "Benni", "target": "\u00f3li"}, {"first": 820, "last": 3577, "weight": 13, "source": "Benni", "target": "Bern\u00f3dus"}, {"first": 869, "last": 2133, "weight": 9, "source": "Benni", "target": "Gar\u00f0ar"}, {"first": 1614, "last": 1649, "weight": 4, "source": "Benni", "target": "Bjarni"}, {"first": 2124, "last": 2143, "weight": 3, "source": "Benni", "target": "L\u00edf"}, {"first": 348, "last": 401, "weight": 3, "source": "Freyr", "target": "Sera Einar"}, {"first": 1242, "last": 2143, "weight": 3, "source": "Katr\u00edn", "target": "Gar\u00f0ar"}, {"first": 2143, "last": 2143, "weight": 4, "source": "Katr\u00edn", "target": "L\u00edf"}, {"first": 2124, "last": 2143, "weight": 7, "source": "L\u00edf", "target": "Gar\u00f0ar"}, {"first": 1652, "last": 2699, "weight": 16, "source": "Halla", "target": "Bern\u00f3dus"}, {"first": 1614, "last": 1691, "weight": 3, "source": "Bern\u00f3dus", "target": "Bjarni"}]}