{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {"imdb_rating": 7.1, "movie_name": "In the Fade", "movie_year": 2017}, "nodes": [{"first": 7, "last": 3577, "role": "Yannis Economides", "id": "Nikolaos Makris"}, {"first": 80, "last": 3436, "role": "Denis Moschitto", "id": "Danilo Fava"}, {"first": 153, "last": 2612, "role": "Diane Kruger", "id": "Katja Sekerci"}, {"first": 165, "last": 3556, "role": "Numan Acar", "id": "Nuri Sekerci"}, {"first": 196, "last": 3458, "role": "Hanna Hilsdorf", "id": "Edda M\u00f6ller"}, {"first": 212, "last": 3579, "role": "Johannes Krisch", "id": "Verteidiger Haberbeck"}, {"first": 363, "last": 3556, "role": "Rafael Santana", "id": "Rocco Sekerci"}, {"first": 716, "last": 3033, "role": "Ulrich Brandhoff", "id": "Andr\u00e9 M\u00f6ller"}, {"first": 797, "last": 3523, "role": "Henning Peker", "id": "Hauptkommissar Gerrit Reetz"}, {"first": 1956, "last": 1999, "role": "Uwe Rohde", "id": "Michi"}, {"first": 1997, "last": 1997, "role": "Karin Neuh\u00e4user", "id": "Annemarie"}], "links": [{"first": 568, "last": 3577, "weight": 3, "source": "Nikolaos Makris", "target": "Rocco Sekerci"}, {"first": 196, "last": 2322, "weight": 12, "source": "Danilo Fava", "target": "Katja Sekerci"}, {"first": 196, "last": 1165, "weight": 8, "source": "Danilo Fava", "target": "Nuri Sekerci"}, {"first": 196, "last": 3458, "weight": 8, "source": "Danilo Fava", "target": "Edda M\u00f6ller"}, {"first": 582, "last": 2823, "weight": 3, "source": "Danilo Fava", "target": "Rocco Sekerci"}, {"first": 165, "last": 1165, "weight": 20, "source": "Katja Sekerci", "target": "Nuri Sekerci"}, {"first": 196, "last": 2623, "weight": 8, "source": "Katja Sekerci", "target": "Edda M\u00f6ller"}, {"first": 368, "last": 2381, "weight": 14, "source": "Katja Sekerci", "target": "Rocco Sekerci"}, {"first": 833, "last": 1945, "weight": 9, "source": "Katja Sekerci", "target": "Hauptkommissar Gerrit Reetz"}, {"first": 1956, "last": 2056, "weight": 9, "source": "Katja Sekerci", "target": "Michi"}, {"first": 1997, "last": 2056, "weight": 5, "source": "Katja Sekerci", "target": "Annemarie"}, {"first": 196, "last": 2826, "weight": 7, "source": "Nuri Sekerci", "target": "Edda M\u00f6ller"}, {"first": 212, "last": 3579, "weight": 9, "source": "Nuri Sekerci", "target": "Verteidiger Haberbeck"}, {"first": 363, "last": 3556, "weight": 18, "source": "Nuri Sekerci", "target": "Rocco Sekerci"}, {"first": 564, "last": 2823, "weight": 6, "source": "Edda M\u00f6ller", "target": "Rocco Sekerci"}, {"first": 716, "last": 3080, "weight": 12, "source": "Edda M\u00f6ller", "target": "Andr\u00e9 M\u00f6ller"}, {"first": 797, "last": 3458, "weight": 9, "source": "Edda M\u00f6ller", "target": "Hauptkommissar Gerrit Reetz"}]}